《勿忘初衷》香港人的願望

第一次開po 屌細力啲

依一兩個月 發左好多場惡夢
再每日花時間睇新聞連登tg
有啲感受
由政府想強行將送中送上二讀開始
一百零三萬 到二百萬零一人上街遊行
大家都好齊心
去到近排 兄弟姊妹各自爬山

大家有冇發現 近排既熱門
大部分都係講點樣提升裝備
點樣對付班癲狗

近排每次爬山之後 就係開始暴狗開槍放煙
其實大家有冇發現
香港人開始習以為常
而且慢慢將視線轉移到黑狗
原本既初衷慢慢被遺忘

重新五大訴求
徹底撤回逃犯條例

撤回612暴動定性

必不追究反送中抗爭者

成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴

全面落實雙真普選

香港人加油！
Be Water

望到每次爬山後有人受傷都好心痛
各位手足 要繼續保護自己保護身邊兄弟姊妹

有仇不報非君子 黑狗之仇
只係時間性問題 就算香港人係善忘
都唔會忘記黑狗點樣對待香港人

講到1999對唔住

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

唔想再見到有手足受傷
一個也不能少！

光復香港

推

大家可唔可以入嚟睇睇.....